又有投票各位冷氣軍師輪到你地出場啦

對於有市民發起的「不合作運動」，你支持嗎？

有咩理由支持得64%
快D同我投